董建華：暴力示威並不必要

【Now新聞台】前行政長官董建華接受媒體訪問，表示理解年輕人面對貧富懸殊嚴重和樓價高企會很不開心，但解決問題的唯一方法是坐下一起討論，暴力示威並不必要。

董建華：「恐怕是歷任行政長官，包括我自己，沒有動員整個社會改整局面。年輕人發聲了，某程度上我們要理解他們，另一方面，每天上演的暴力並不正當，一定要停下來，停下來，才可以開始和解。」

on99

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

表示理解年輕人面對貧富懸殊嚴重和樓價高企會很不開心

係公義呀陳生

689係你推, 777係你推, 老董死未?

呢D9UP技巧呃左香港人二十年, 多謝林奠ON99 好打得, 香港人先會反抗

2020仲講貧富懸殊嚴重和樓價高企

成日仲想spin 到係無樓至咁

我們做對了

仲記得選舉嗰日朝早，呢條撚樣好一朝得志咁講到少數派將會大勝

不如大家坐下一起討論下你老母董啦

冇必要，但有需要

究竟佢講比邊個聽,我真係唔明,佢都過撚哂氣

唔必要啫係可行

仲係因為高樓價係咪戇鳩呀

討你老母

係你地教人和平遊行冇用

暴力示威 : 董建華並不必要

開始放軟口風

不嬲佢都係咁, 佢人品係好過林鄭689既

老懵董

佢原來仲未死？

懂腳痛下台

中環班人唔有錢咩
日日係到和你lunch

2020年啦
仲以為人地講緊錢

但害港最多係佢
689同埋777都係佢捧出嚟

過氣廢老，個腦又有事嘅就死開啦

佢呢D又係離晒地一世都冇進步
睬佢都廢事

並不必要 = 必要

多謝董伯伯

我夠知啦

停下來等你清洗?

永遠正係識要人地讓步先，係應該有公權力嘅港共讓步先，讓步左先會停，唔係停左先讓步。

關你撚事 你都就死啦

不過老實講
8萬5是無辜的

入棺材啦

死未?

仲係到自欺欺人, 🤦🤦
幾時肯去面對現實去承認依個係政治問題,
而唔係經濟/民生問題?

見到你件董賤華就唔撚開心

成日轉移視線偷換概念，而家市民要求嘅係公平公正公義嘅社會，唔關上唔上樓事.....

呢條老董，真係越老越懵，8萬5、689、777⋯⋯照邊瓣就衰邊瓣！你等死就咪就多腥氣！

有時真係覺得佢用心良苦
6.9撤回咗真係唔會有今日

其實佢哋面對唔到，因為中央係點都唔會放手真普選，基本上要真普選就要打爆共產黨先

人權同民主呀，唔係經濟

其實你既存在都係不必要

屌你老母
當年你處理沙士不力
仲要推23條
依家出黎吠
返歸醫腳啦你

條仆街家業都賣撚咗
幾時冚家摌呀

有冇後悔 03果陣咁順攤
錦松同葉劉少少野就落台
明明一路扮聽唔到 揾差佬殺人趕人走 請幾條友支持自己就過左骨

咁佢幾時一人派一間屋呀

廢老收皮啦 整個人生都係無有用過

陳生你咁撚把炮
又話起八萬五
之後又話唔撚存在
係人係鬼你講晒啦

「恐怕是歷任行政長官，包括我自己，沒有動員整個社會改整局面。」
唔知董生係真心定假話，但條八婆到今時今日依然會話自己做得好好。

貧富懸殊嚴重和樓價高企 ?

真係香港痛瘤
好心落左台就唔好咁多嗲啦

上次老懵董腳痛都未醒，仲係只記得八萬五時代

失智症好恐怖

但某程度係幫手拆解溫水煮蛙

腳痛必要？

暴政並不必要

721前徹回條例+獨委會+真誠道歉大部分市民收貨
而家搞到咁，不過係比中共同政府趁機擴大左權力

講左幾撚多次唔關買樓事

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

收皮啦

Push

佢大把馬仔啦
梁錦松就係其中一個
teresa cheng 咪又係老懵董推薦俾林奠

弊在佢同689 同777一無能

佢幾時香呀

重未死咩

你都無必要存在於世上喎

on99 我們要五大投求 缺一不可

表示理解年輕人面對貧富懸殊嚴重和樓價高企會很不開心

ON99 , 一直想帶風向
深層次矛盾都無提過同政制有關

真係好撚離地
無和平表達過咩？

依家係討論完都唔理民意
最後612要捨身勇武硬阻開會 你先肯停

係你地approve 勇武有用過遊行

究竟有幾out of touch先至講得出呢個係主因

到今時今日仲喺度講經濟原因，繼續欺上瞞下

幾時死

市政局變區議會
公務員合約制 公務員外判制
高官問責制
數碼港 中藥港 紅酒港
威脅港大鍾庭耀民調 包庇路祥安
雙程證釋法
母語教學
處理沙士不力
強推23條
以上冇一樣野係無辜

你覺得班奴才會夠膽將實情話比共匪聽咩
實情就係要驅逐共黨

要維穩，佢地咪唯有繼續spin

ONL79

仲以為因為無錢行出黎

連家業都守唔住既人
竟然管治香港7-8年
真係荒謬

22年既時間已經證明左同你地班官討論係嘥9氣

夠你地暴政政策向奶共派傾斜暴力？

冰封三尺
非一日之寒
老懵董你都係幫兇

仲未肯接受奶共正苦係問題根源

有說沙士期間佢老婆full gear落區嚇壞人
又係硬推23條2003年引發50萬人上街
之後話腳痛辭職扼港人
佢老豆本身親台灣國民黨
公司logo仲有梅花圖案
繼承老豆間公司幾年間就搞到差唔多破產
跟住大陸搵人幫佢翻身。
之後就賣咗老豆，認賊作父投共。

如果係咁廿年前已經爆左

問責制應該好事掛
不過到左今日變左笑話

6月果時和平遊行有冇聽過民意呀？
政府有權有勢，市民無權無勢，你要我地靜落黎，你都有比誠意出黎先啦。點會係叫無權無勢嘅市民收手先呀？

對住你班撚樣咪有必要囉！
和平！和平！屌你啦！

表示理解年輕人面對貧富懸殊嚴重和樓價高企會很不開心

翻譯：老懵董過撚左大半年仍然唔理解香港人點解行出嚟

原來佢仲未死

陳生真係唔簡單
矮化訴求得唔簡單

唔想和解

好簡單 黑警停我地停 你管到班垃圾同叫我地停啦傻閪廢老

條廢老幾時死

發緊夢

今時今日仲想和解

一個從來都唔問責的問責制
邊度好事

佢最叻仔係咪推行問責制

暴力黑警並不必要。

你老母 sars 單嘢都未同你計！

屌你老母喇
成日講到未試過和平示威咁
老懵董有老人痴呆唔記得呢半年和平遊行左幾多次？
區選夠唔夠和平呀死老野

咁日行到灣仔好多人屌黑警畜牲！支那敗家華，你幾撚時死呀！

老懵董 唔該含撚

討你老母 我地d死左既手足點

係民主地方咪不必要囉，面對中共暴政暴力示威就緊係必要嫁啦。

收嗲啦，老懵董，正陀衰家

樓價高企

唔搞撚掂警暴 就勢不罷休
原來俾支槍佢係打自己人

唔出聲仲以為佢死咗

69當日林鄭連坐底傾都唔傾，講閪咩。

年輕人面對貧富懸殊嚴重和樓價高企會很不開心
到依家都唔知發生咩事
面對共產黨好唔開心呀

六七月和平示威過幾多次？

先排靜一靜落黎咪開始清算囉，仲信和平落黎之後有得傾

屌你老母老母董，驚呀而家

佢都同世界脫節，嗮9氣！

就係你想一個人動員到成個社會先搞成咁呀屌你老母
一上任就整走左市政局

一邊告手足，一邊話同你和解。

拉

條撚樣都個頭近，冇人想知

釘蓋先再開返百幾個post慶祝

依家就算啦

要真普選，才能停下來

it's not the economy, stupid.

100百萬人 200百萬人 遊行唔理
咁應該點呀？死老野！
接受呀？忍呀？
不如你試吓接受暴力啦

是你教我和平示威沒有用的

武力驅散濫捕並不必要

何止年輕人發聲了? 年輕選民夠中年同老年人多?..全香港都用選票發左聲..

貧富懸殊嚴重和樓價高企背後咪又係政治問題
政治的本質就係決定資源同權力的分配
連林鄭前幾日先承認香港制度上有不足

區議會選舉, 建制派輸到最慘烈就係典型中產區, 例如沙田第一城, 太古城個D. 反而觀塘安達臣堆公屋區反而贏

蠢撚到比共狗食埋祖業
DNA有缺陷就唔好吠出聲啦

閘大大元旦演辭話真心想香港好，佢咪出黎廢up囉

我訓街都要同你攬抄仆街!!!我要洗牌來個!!

人唔笑狗都吠

「停下來，才可以開始和解」
你係咪搞錯咗啲嘢呀, 邊撚個想同你和解呀老而不

十幾年前已經有名你叫老懵董
成世人最叻咪扮腳痛落台囉，仲要可能係被迫
夠膽死仲走嚟指點江山
嫌累香港人唔夠仲要推兩件比自己仲垃圾出嚟害香港人
一件比一件衰，準備落地獄啦仆街

真係冇叫錯老懵董

反左四個月你先肯收回你又唔講？

好好地同你地講你地唔撚聽。好啦，宜家搞成咁先話坐低傾，食撚屎啦你老懵董

你地未唔到五大訴求係冇人想同你地傾呀冚家鏟

示威者：董建華並不必要

黑警暴力執法並不必要

成日話傾
傾你老團咩

一日唔清算黑警 一日唔洗傾咩和解

停下來俾你拉

掉人落樓 掉落海呢？
有無必要？